[所羅門]新民黨28人出選，全軍盡墨

所得議席 : 0

執柒咗佢啦

姐姐想笑撚死人咩

已成棄子

好壯烈

姐姐

0價值

所羅門王的微笑.jpg

Regina出黎講兩句

葉瘤有所羅門關注係唔同D

熱狗: 2
葉劉: 0

姐姐會唔會辭去新民黨主席一職同行會成員
咁冇面

姐姐被妹妹害死喇

起機

為左下屆立法會，請各區議員設選民登記站，記住多一個真係好撚多

每次咁樣見到solomon嘅相都忍唔住嘴角上揚

大家可以諗下葉榴個樣 而家係點

大力恥笑中。。。

姐姐同Mayanne幾時先肯同林奠割蓆

點解咁樣post所羅門出嚟會特別感受到一種壓迫感

破產官

真係衰撚過熱狗
姐姐有無反省過

姐妹同穴(墳)啦屌你老母

有人又發爛渣

上屆有幾多席

所羅門： Hi Regina

門羅麗莎的微笑

陰公囉

好似13

除咗露齒笑又真係幾match

滅門

姐姐心諗: mola mola 議席又無，又要被制裁，又無得去美國

姐姐可以去死了

26

熱烈地彈琴熱烈地唱

新民黨以往target中產
但今次正正係中產區反撲得最犀利

姐姐果啲咪會覺得壓迫
我覺得好和藹可親想叫聲Solomon爸添喎

（配埋音） Regina is still on my list

田二少跳左船起過檔野都仲有2席

姐姐又話幫人起機既？

留名等睇葉劉開記者會黑口黑面

所羅門的惡夢

存檔死清光

交配

滅黨未

點做特首啊

姐姐滅黨

仲衰過實政爛桌

葉劉邏輯:香港6成人係暴徒

Solomon is watching you

執啦

起機失敗

可唔可以用呢張相裝飾所有新民黨議員辦事處

垃圾

全黨被制裁

一鋪清袋
如果無反送中

仲打算選超區
想變中型黨(立會3，4票+十幾個區議員)

應該好多人會退黨
葉劉支持送中 企得太前

連班中產，商家佬 都極度不滿

峰回路轉

咁多人點養呀

熱烈地彈琴

In Solomon we trust

孽瘤好撚柒呀

所羅門的微笑

正 出賣港人既後果

多謝葉劉

所羅門: 一直在關注

琴晚開票前聽Now訪問都已經成個畫面出咗嚟啦

又話幫年輕人起機嘅？

笑到仆街

死老豆

Solomon: my most favourite person

掃把頭正式收皮

特首冇得選都算，連區議員都阻我，妹妹害到我雞毛鴨血

同意

姐姐出黎見記者未

佢地保皇得黎又埋唔到堆 無資源無種票 陰功豬

恥笑

有咁柒既主席有咁柒既政黨

點解唔撈埋一齊整賴尿牛丸

要繼續嘲笑姐姐，等姐姐教訓妹妹，大家食花生

大大聲笑撚左出黎

如花

狂賀

支持葉劉放棄區會，專心對抗美國人權法

執左佢啦

所羅門 我返嚟喇

葉瘤成日出來尻up , 屌走晒d 票

姐姐表示我走先 bye bye

23 條之後，又被香港人大大巴車落塊面度

神獸顯靈

新民黨可以考慮改名叫無民黨

Big bro is watch you

新民黨應該扮中間派, 好似自由黨同專業動力方國珊個D, 起碼都仲可以呃飯食, 呃下淺黃D票. 新民黨條政治路線仲保守過民建聯同工聯會, 係度死撐逃犯條例無問題, 咁咪仆街囉. 反而自由黨都保到5席.

咁大仇口

姐姐好慘呀

全部係林奠妹妹嘅錯

算唔算係全黨死清光

面目模糊，豬八戒照鏡，兩面不是人，被vote out，理所當然。幾時輪到藐咀藐舌嘅熱樓？

佢果檔係圓桌騎士？
個名好撚中二病

對姐姐微笑

每一個候選人至少洗過百萬做選舉工程架

核彈

乜咁犀利呀

食屎喇掃把頭！

慘變二手衛生巾

冇得揀都會含淚投熱狗

姐姐肯辭去新民黨主席一職未?
2015年個陣已經整死左劉江華既公民力量, 依家連自己個新民黨都玩完左

滅黨

你係咪想被制裁

葉劉負全責啦

棋子黨

菠蘿黨係北角得一席

係office笑左

原本仲擔心緊女友住既中產離地區
全軍覆沒就係爽

G持

俾妹妹害死

做乜唔去大灣區選？

所羅門的凝視

執柒左佢啦

我唔會忘記你地㗎（應該係

judy,唔好灰心！

咁佢個黨仲有咩用

葉劉？！
毒瘤咋

辭埋成個黨就無議員

滅党

自由黨啲路線好diverse
個個議員都唔同立場

唔止28，仲有一隻叫「周元谷 Jonathan Chow」，偽獨立
由葉瘤幫手起機去愉景灣選
不過都係輸左

掃把頭日日出黎火上加油，燒唔死至奇

全部入土為安

葉劉帶隊成班一齊落選

所羅門的微笑

Luke表示，繼何妖後，下個目標係林鄭個學位

辭去新民黨主席一職
等於解散新民黨

孽瘤天敵

Regina 到底你想點

笑撚死多謝NCM Yue

陳交配

你仆街喇
小心Solomon retweet你

有D 似王晶

全員玉碎

佢都走埋就滅黨
區議會全滅

收購返來公民力量，全部 write off

屌

比麒麟撞過永不超生

勢傾則絕 利窮則散
建制派大撚鑊
支那水窮
仲有幾多水射香港呢班蛀米大虫?
以往建制派用議席以戰養戰
政府資源以及商界泵水用之不竭
變天之後，有樹倒猢猻散之危

田少做開S
欺人太甚

又有裸跑睇

如果非建制破到300我跟機維園裸跑

睇錯以為係大家食

應該好壯觀下

好想睇姐姐而家嘅表情

本日最佳消息

佢嘅分支「實政圓桌」都唔好得幾多，田二少都輸埋。

尊重下啦

仆街經民聯呢。有無得睇？

呢個有鄉黑當然議席
唔會死清光

今次到Regina講粗口啦

我岩岩打電話去屌柒咗佢地
‭133 3100 0079‬

tweet 所羅門報佳音

實政圓桌呀 你自己改鳩人個名再話人中二都有

姐姐：佢越係望我就越覺得心寒

痴撚線, 滅黨
呢個時候比著我都唔會出來講野
已經唔係道唔道理既問題
係好羞家既問題

掃把頭去掃街啦，但唔安全嘅地方就咡popo 講咪去啦，死仆街。

一直對住你笑, 笑到令人發寒

jeng

我鍾意你用全軍盡墨呢個詞

唔算

何妖輸鳩咗先係
呢單係第二佳

in Solomon we trust

佢話自己唔選係因為畀年輕人試下，自己落場就求其揀個區都贏

講還講 唔好貼相...

尋晚點緊票個陣now已經訪問咗姐姐，個陣已經開始亂噏、九唔搭八

摺得。。。。

同妹妹隻抽緊

全黨輸清光

陰公 俾林奠妹妹送自己一程

G持葉劉學老鼠成一樣辭任主席

How about 聖鬥士羞恥？He seems to be a good candidate for the Magnitsky Act!

掃把頭仲未知自己係負資產，同候選人孖頭

屌你老母執柒咗佢啦

開始陷入混亂

轉台先

求高清

學埋侵侵講MY FRIEND

tweet去solomon度開心下

地區工作喎

其實唔係分支
係田二少起飛腳自組政黨

但至少佢都拎到兩席

live緊

亡黨

No I love solomon very much